一人N隻神作GAME

最近玩完UNDERTALE
好耐無打機打得咁投入

Skyrim

等緊2077

太閣立志傳5

cooking mama

我自己認為

Nier. 遊戲玩法、故事、畫面
人中0-極1 故事
Bio2 remake
The last of us 1
戦国無双真田丸
Red dead 2
Spiderman
薩爾達礦野

舊game:

符文工廠3
Pokemon心金銀魂
GVG next plus、連合札多2plus
FF10
GTA SA
鬼武者3

糞作game：

New gundam fucker
三國無雙8
巨影都市
Gundam versus
Star war bf2

Down ps/psp玩toe啦
好玩過而家啲game多多聲

美少女萬花鏡4

Mario
俄羅斯方塊

神作？神你老母

魔塔
玩完又玩玩完又玩都唔悶

踩地雷

Dark Souls 3

薩爾達傳說 沒有之一

BOTW
Dark Souls
Witcher 3

god of war 3,淨係逐個殺希臘班神都爽皮到喊

空軌FC SC 3rd

轅轅劍3, 3外傳

天外魔境第四默示錄

warcraft3

GTA SA

MGS123
Valkyrie Profile
Xenogears
幻水
Grandia
FF9
FF10
FFT
BOTW
Mario Odessey
Skyrim

T1: 薩爾達曠野之息 witcher3
T2: red dead2、P5 、DS3、hollow knight、GOW、隻狼、仁王
T3: the last of us、life is strange系列、the wolf among us 、FF7 R

一時之間剩係諗到呢堆

Mario 64,galaxy1,2,Odessey
Zelda 時之笛,BOTW
皇家騎士團2
Dark Soul
Batman :Arkham City
biohazard 1,4

Hollow knight
FTL

MGS3

墨香

Darkest Dungeon

Bioshock Infinite

以前

小丑戰車2
pokeman黃版，金銀
winning 8
fallout 3
天堂1
巫妖王時代wow
Gran Turismo
cs
aoe2
warcraft2包括dota信長各個模組

宜家
lol
GTA 5
forza
aoe2

有冇god hand 同好

八寶飯啲囡囡好正

紅白機
Rickman 2

超任
聖劍傳說 2 3
Metroid
Romancing Saga 3
FF6
Mario Kart

PS
MGS
TOE
俺的料理
捉馬騮
Grandia

N64
007 Golden Eye

PS2
ICO
汪達與巨像
TOD2
真三國無雙三（之後全部一鳩樣無再玩過）

DC
再生俠
Sonic Advanture
Jet Set Radio
莎木1

XB360
Dark Soul

PS4
隻狼

愈新愈諗唔到

Fallout 1 2 nv

PS1 野球拳

惡魔城月下
岩男8
岩男 DASH
Jet set radio
Sonic Advanture II
Grandia II
God Hands
GUNDAM VS ZGUNDAM DX
ZOE 2
ACE COMBAT 5
ffx
朧村正
nier automata
PERSONA5
隻狼
FFVII REMAKE

尾行3

Chrono trigger

live a live

bloodborne

Portal2

FF6
BOTW

軒3, 軒3外傳
古劍123
幻三2,3,4,外傳
鐘意d 古代單機rpg,
劇情正,好多山水場景好似去緊旅行

Dark soul1,3
Bb
隻狼
Botw
Xb1
Dq11
Return of the obra dinn
Gow
人中0 ，極

GBA-Naruto RPG

ps4 god of war

紅警

希望有生之年玩到朧村正remaster

風之旅人
Zelda

Dark Souls 1
rdr2
ff4

MGS2, Silent hill 2, Kingdom Come Deliverance, Witcher 3

仙劍奇俠傳